林鄭月娥致函公益金並附上44人一個月薪酬的支票 合共約1080萬

行政長官和政治任命官員捐出薪酬予公益金
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥今日（三月六日）致函香港公益金，附上她和所有政治任命官員（包括各司局長、行政長官辦公室主任、各副局長及政治助理）共44人一個月薪酬的支票，捐出共10,805,250元款項，展示管治團隊與市民同心抗疫、共渡時艱。

政府發言人說，為紓緩疫情對各行各業和市民大眾造成的打擊，政府透過成立300億元的「防疫抗疫基金」和財政司司長剛發表的二零二零至二一年度《財政預算案》，推出多項措施，紓解民困；同時，不少熱心的機構和團體亦一呼百應，積極向弱勢社群伸出援手，幫助他們渡過難關。

發言人說：「公益金早前成立『公益金及時抗疫基金』，照顧市民經濟上的需要，亦派發『愛心防疫包』予基層居民，共同抗疫。相信公益金憑着多年扶貧助弱的經驗，能在此關鍵時刻發揮重要作用，將來自社會各界的善款有效分配予服務社群的機構，令有需要的市民繼續得到支援。」

完
2020年3月6日（星期五）
香港時間14時15分

捐錢退税

成班廢柴年年億億聲人工

附上44人辭職信先叫同香港人共渡時艱

個44個收成千萬一個月但無法帶領公墓員為香港人購買口罩。
真係多撚謝

左手入右手

除褲放屁

淋病:依加強制大家扣人工
眾人:屌你老母
淋病:當捐錢扣稅
眾人:讚成

公益金顧問係佢地自己

屌你老母

你咪係公益金會長囉

張支票你左手交比右手？

顧問有無錢收？
即係左手交右手
DLLM

人均245,573一個月
基層做一年不吃不喝都冇呢個數

好似係名譽會長，係咪可以用名譽會長名義出封感謝信多謝番林鄭月娥?

自己寄信俾自己

一個月請呢班人人工已經一千萬

左手：請笑納。
右手：多謝。

現在恭請 行政長官 林奠月娥女士 代表政治任命官員將10,805,250元支票轉交 公益金名譽會長 林奠月娥女士

話比香港人知一年搶香港人億億聲

炒晒班人，香港一樣咁運作，仲每年慳過億，。

一年用1千萬養廢柴

呢班垃圾一個月成千萬人工...

44個人 一個月夾錢買到一間大屋

公你老母

成千萬個月養44件垃圾

一年用成億幾黎養垃圾

好撚嘔心

小題大做，食屎啦

養班垃圾1個月1080萬
44 人

自己捐俾自己咁趣致既

轉過頭攞張票入番落原本個戶口
禮成

捐埋你條命都無用嫁啦

賭俠ending.jpg

多撚謝

唔怪得要用支票

呢群垃圾值一千萬一個月

哇, 一個都成千萬...
香港人到底做左咩錯事要個個月養住依44個廢物

就咁除四十四都每人廿五萬一個月 一年三百萬
所以班撚樣覺得樓價唔高？

44個人一個月已經1080萬

淨係識笑我係特首 有無睇下工聯會做緊乜？

幫手推下

44個人一個月就千萬

左手交右手

自己俾自己

都唔洗基層
而係香港6成人都冇

有乜咁清高
家下有邊個香港人唔係放緊無薪假
做應份嘅嘢有必要大肆宣傳咩

屌
做show都做好啲啦

即係未計大白象小白象 香港每個月已經浪費緊1000萬

成班垃圾加埋年薪億幾

比返自己，唔怪得比公益金

公益金高層出幾多糧

仲高人工過美國總統

好似佢問都唔問佢啲𡃁就決定
淨係知會一聲
痴撚線

「習大大作為一國之首」
官方年薪僅約一百三萬港元
柒婆一個小小地方官
豈可領受比阿頭多兩倍嘅薪酬
柒婆理應主動率領四十幾人嘅問責團隊
主動將薪酬下調至與中國同等水平
（按特首年薪＝～2.6x中國元首年薪）
44人問責團隊現月薪合共1080萬港元
若按中國水平下調後
特衰政府一年可節省約近五千萬港元
五年一屆合共可省兩億五千萬（未計任滿酬金、其他津貼福利等）

仲要係納稅人出糧俾佢地呀!!!!
即係我地呀!!!!!
DKLMGLMGLMGLM!!!!!

損俾自己友
扣埋稅
fatfat了

但係成班友先一千萬
係富豪眼中真係濕濕碎 (羅傑承呢D 三四線有錢佬當年作供都話自己一個月收入一千萬到)

你地心目中 呢44 條廢柴值幾錢人工

得罪講句
係OFFICE做清潔果個都有用過佢

0

咁鍾意同市民共渡時艱, 不如個個月都捐.

Push

歡迎黎到資本主義社會